香港人正正式式係抵撚死

民主黨請繼續坐視不理
密謀夠竟揾邊個岀黎選
不斷想增加自己既席位
仲話為公義為民主
開口埋口話關鍵一席
乜野叫關鍵呀，劉小麗投撚錯票呀
有幾撚關鍵
如果無撚左關鍵一席
你應該帶頭辭職，無得諗
但民主黨一定唔撚會
所以咁撚多香港人投民主黨
全部都扺撚死架啦

駁唔一弓